黑警濫用私刑 三十名示威者全部骨折, 你班冷氣軍師唔可百鳩幾個po 屌黑警既?

琴日百鳩幾個po屌示威者d 口徑真係同藍絲今日d 發表一鳩樣

岩

唉，佢地淨係得個講字
身邊都好多呢啲人
日日講撐撐撐
然後夢遊唔岀，集會唔岀，係一次都無岀過
一有事就插自己友
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

屌佢老母黑警

50個骨折 vs 1隻大陸狗比人踢兩腳行得走得

如果今日見唔到有50個po以上屌黑警私刑

就可以CONFIRM, 琴日班冷氣軍師=五毛

麻煩關愛座hunter黨羽出返黎主持大局

只要近月示威期間, 開多過2個po 屌示威者 (口吻同藍絲極似) 的話
一律出五毛list定義做五毛

因為popo私刑無上鏡

依家既泛民行得仲前過班撚頭

所以佢地就變左藍絲, 口吻完全一樣, 屌示威者

基本上, 割席割得金過飯民, 已經同五毛無分別

冷氣軍師負評唔出聲? 講中左係收左錢五毛?

FACEBOOK D 黃絲COMMENT 同飯民都未割席, 你地割得咁快?

支持聯合記招

推下

有一大班根本真五毛同警犬/警犬啲雞黎, 啲id見都未見過

真

推la,.仲唔屌黑警